Josep Krup kaebas, et temma kiskunud metsast kasse tohtosid, ja on neid koddu weddanud, mis agga Jaak ja Jaan Klaup temma käest wäggise ärra wõtnud 20 selja täit ja pallus kohhut sedda kahju tassumist.
Jaak Klaup räkis, et temma käinud metsas Jaan Klaupiga tohtusid kiskumas ja sanud 26 Rubla, mis Jaan Klaupi kuu kauba külge putunud, ja on temma need tohhud metsa jätnud, kust agga Josep Krup need tohhud ärra tonud ja Anne Wälja Maja juure mahha pannud. kust temma siis omma tohhud ärra tonud, ja käinud Wöölmönder Maddis Kask neid tohtusid watamas.
Jaan Klaup räkis nenda sammuti, et need tohhud mis Josep Krup ärra tonud metsast temma ommad olnud.
Karel Laurisson Kronometsawaht räkis, et Josep Krup on Kiisakülla karjamaametsast tohtusid kiskunud, ning need Kiisa Karjamaa metsas hunnikus olnud. kus mõnni selja täis wõinud olla. 
Karel Tern tunnistas et temma nähnud kui Josep Krup Kiisa Karjamametsast tohtusid kiskunud, agga kui palju ei olle temmal teada.
Jaan Karro tunnistas et Josep Krup umbes ühhe koorma jaggu tohtu Kiisa külla Karjamaa metsast kiskunod.
Ann Walli tunnistas, et Josep Krup tonud kaks kormad tohtusid teine suuremb ja teine weikemb öesi koddu ja on siis teine pääw Jaak ja Jaan Klaup sinna tulnud ja ütlenud et need nende tohhud ja Josep Krup neid ärra tonud on, mis wastu agga Josep Krup waidlenud, et need temma ommad peawad ollema, ja siis Jaak ja Jaan Klaup need tohhud omma hobbose peale pannud üks korem ja ärra weenud agga taplemist, et keski olleks teine teist löönud ei olle temma nahnud
jäeb teise kohtupääwa peale
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Maddis Kallaus XXX
